{"campus":"S\u00e3o Paulo","unidade":"EACH","curso":"Gest\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas","curso_id":66,"prova":"FUVEST","modalidade":"AC","classificação":42,"fase1":42.0,"dia1":63.5,"dia2":20.0,"redação":38.0,"ano":2019,"notaFinal":433.8888889}