{"campus":"S\u00e3o Paulo","unidade":"EACH","curso":"Gest\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas","curso_id":66,"prova":"FUVEST","modalidade":"AC","classificação":65,"fase1":41.0,"dia1":59.5,"dia2":28.33,"redação":33.0,"ano":2019,"notaFinal":444.6185185}