{"campus":"S\u00e3o Paulo","unidade":"EACH","curso":"Gest\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas","curso_id":66,"prova":"FUVEST","modalidade":"AC","classificação":53,"fase1":54.0,"dia1":59.0,"dia2":25.0,"redação":38.0,"ano":2020,"notaFinal":480.0}